「突發」港台32 直播 兩懷疑便衣被人發現被打

快睇

now 331

好撚大快人心

行返入狗舍了

點解成頭綠色？臥底？？？？

好睇啦

被人淋嘢
剛才同人MMA完

睇到我好撚心涼 好治癒

miss 左 back up pls

好撚廢啊
一冇咗gear俾人打到仆街

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

有無backup

冇聲

掟油果位神準！！！
條撚樣即刻成隻hulk咁樣。

治癒到我訓唔著！！

入返狗防線

冇gear就真係狗

以為自己好好打

有冇人錄底咗fact check是否屬實(餓底狗狗)

屌熄左電視錯過左

佢入返狗屋
成班防暴護佢
你話呢?

backup plz

仲想打返記者轉頭咁款

打左

等睇重播再J

又話隻揪 唔打啦？

求片

應該休班警

治癒到痴左線

I mean之後堆防暴
定防暴有打我miss左
sorry

link

點解搭唔爆佢江架 咁仁慈

咁啱有個大隻佬示威者打到佢仆街

同求

俾人打到仆晒街

係。扯到行哂

係
可惜中左一拳。即刻扣一半。

兩條撚樣最尾返狗舍，唔洗問啦

睇得好爽🥳🥳

個件野背幾厚，未發福前應該操過的。見有個白衣男護佢走……

救bk up

有冇片

推到有片

片呀 快點治療我~

睇得好開心

宿舍出黎果d住客以後出門口真係要小心d

勇武巴打應該操開嘢
好大隻

個便衣自己出黎柒, 之後行返入狗線入面,
唔過幾分鐘幾隻狗就想搵人尋仇咁款沖出黎,
睇到忍唔住笑左出黎

好撚想睇呀

有冇link.好想睇呀

背心手足成個Undertaker 咁

咁L開心？

好想睇求link

留名

都話狗狗演技差，揾詹睡文惡補吓啦！

想睇 唔睇訓唔著

老婆比南亞人姦完咪成頭綠色

有片記得加效果唔好出義士樣

拉返去實時02:48開始睇

睇住live 行翻狗堆條路狂比人打
好癲

是但拉咗個靚仔

我心諗點解D狗咁撚廢,平時唔係好撚威架咩,原來有盾先可以威威,咩都無就廢過示威者

打左記者

02:48:40

02:48??

32台mute o左聲

拉唔到條time bar既

留名睇片
上面link直播中睇唔到

根本冇gear人一少就垃圾黎

重溫

右上角嗰個時間02:48:40

Alex..

大佬，你叫Admin刪圖啦 爆左名

條youtube link可以拉返轉頭睇，去實時02:48:40

推到有gif

好似毆落去無咩力水

變左青頭仔

仲諗住開post求片笑多次 即刻有

笑撚死 打狗咁打

有無rthk個條，影住佢撩記者打架

片啊

無乜料到喎
打佢咁多野 血都無漏一滴

點解佢哋個頭綠撚曬

睇完 J死我

有冇back up ar

開頭以為黑社會黎，點知係黑警
一直睇一路覺得好爽
訓左落地之後個頭就變左綠色

港台好撚近 最清楚

啲綠色痴咁實, 幾分鐘都fing唔甩半滴
係咩嚟

捉撚住係咁打痴線

事源係點

Hulk呢啲嘢係咁。
一嬲就變綠色。

不過變左hulk都唔夠人打就渣架。

Peter你俾人發現左呀，快啲del po del相

無gear

休班都仲走出黎，搏拎勳章呀?

睇完HP+1000

爽呀，無gear =垃圾

Joker髮色

d綠色真係好有喜感

兩位巴打好勇
但同時好擔心佢地 上哂鏡

好治癒

綠頭佬

個白衫肥佬

好治療

太遲打

J左5次

打得好

正到仆街

i love u

仲有人叫唔好打係咩態

想睇

d 大愛撚幾時死哂佢？
不如叫驚狗唔好開槍啦大愛撚

好睇

最尾碌返去堆防暴入面

屌 班便衣狗肯定混入左示威者瘋狂搞事
Btw 條片大快人心

算輕手

有冇link？

成事不足，敗事有餘

咁都變護眼post

麻包袋！

好撚治癒

手足！打大力點！大大力咁打！

嫌打得少 咁都無爆曬江
應該連埋佢隔離隻狗一齊打

睇到好撚爽

好撚爽

叫唔好打嗰d 係咪0n9
你有冇見過班狗收手？

好嬲
點解放走佢地
起碼要除佢地條褲

特朗普唔回應嘅白宮聯署你地又簽得咁快
英國聯署 夠一萬政府一定要回應 夠十萬可以係國會討論
得4000幾個聯署?

外國勢力 avengers 出動

空裝黎撩皮
太有自信啦班傻狗

好撚憎佢地 睇到火滾 唔幫手 就死開一邊啦屌

依家黑警好興自制罪行比市民
你見暴動罪就知佢地依家鍾意點告就點告

睇now直播果兩隻狗會合防暴之前果個位
我聽到林彥邦把聲同防暴講有人俾人打

嘈撚住哂
唔好打呀唔好打呀
你死埋一邊返屋企啦

係驚班狗亂屈罪名咋

點解會綠晒

Alex Wong

好治愈呀！

好撚好j
爆樽巴
嚇撚到個休班警縮入老母個西到

合理非 煩撚到唔打就行開啲。。

示威者俾人打唔見佢話有人俾人打
真係睇撚到火

好人一生平安
原來有咁嘅功能

頭先睇住直播 爽撚到 一起返身成頭綠色 屌你老母

屌而家聽返now 好似係now個男記把聲黎
屌好撚似
sorry

撩人打唔夠打，又會咁識路走返去搵警賊

我都係岩岩知

youtube留言很多五毛

死差佬，戴綠帽

警民打成一片

好人好姐做乜戴囗罩

背心尊者

隻撚左啦 打撚輸市民立即著早

好似聽到係佢打記者？

禁條link入youtube睇就可以

可以瘋狂玩口水

比咁撚多人追打仲夠僵還拖 呀蛇好撚勇猛

點解我係-XX:XX 咁樣 係咪教錯左D咩

似係休班狗, 宿舍走出黎

老婆真係被人屌緊

屌 冇錯 D記者都智撚障
速龍亂棍打人唔見佢敢行去拉開
勇武打狗就要阻撚住哂

右上時間

便衣警察？無 show 委任證喎

大快人心

Now 右上角果個時間 巴打cheers

屌 原來講緊佢個時間 無野了

呢d狗閪冇裝備冇人數優勢即刻要夾撚住條尾返狗堆圍爐啦

想影人大頭返去自己個藍屍谷威威

緊住係響安交響樂 笑到仆街

抵打

真心要遮樣 再唔係遮下鏡頭 而家最興亂安罪名

好爽

原來冇哂gear咁撚廢

香港人邊有得簽

入防暴度, 猛話自己友, 你地話係咩人

屌都架打到爆缸
叫人唔好打果啲好撚煩啊屌

係咪咁快就唔記得左612班手足點樣俾黑警對待啊
唔打你就行埋一邊 咪撚阻住晒

應該打到佢行唔到就啱

求片呀

照剔啦

押韻

你望住右上角個時間，拉去02:48:40

借位分享 求大家幫手推上熱門

[前線請入］前線可唔可以比5分鐘討論時間自己？

打唔中啲要害

屌

好似白車A373車緊佢去醫院，好似係
應該去邊間？

望住右上角個錄影實際時間，拉返轉頭去02:48:40睇

02:51:48 都好正

爽

段片既04：50

笑撚死 起番身綠咗

02:51:48都好正, 睇埋

好舒暢！黃大仙人真係好撚高質

淋油好有用 佢戰鬥力即刻急降！

香港警隊 狗屎垃圾

推

背心男好撚勁

因為個直播仲未完，所以段片個時間唔可以參考
請睇右上實時02:48:40

唔屌動物

好彩冇人揸佢JER
如果唔係實好傷

睇到好有衝勁呀屌 人廢又要衝出嚟柒 搵埋上次要隻揪位阿蛇先啦死黑警

睇完好舒服 好治癒 平時有gear 唔係好撚惡嫁咩 死狗甘依家

大力啲啦屌

踢果兩腳真係好撚正

後尾幾個師兄圍毆的力度同方法差左的 有時間學下技擊

證明操大隻啲真係好撚有用

其實要佢訓低先易打
一人攬一邊腳，佢就會向前仆低
唔好俾隻腳落返地
係咁打頭好弱

次撚次都係咁 咪撚唔好打
手足俾人打撚到昏迷呀屌你老母

對比起速龍打義士嘅武力，佢受呢d少兒科啦

下次可以唔好打手手腳腳背脊，打十幾下可能都傷害不大
試下一腳踢爆佢春袋

真。背心尊者

都係太善良。仲行得走得 俾我手都打斷佢

狗係識返狗屋

麻包袋

青頭仔
有冇變綠果段睇？

爆樽落地條友成個肥屍咁，好撚型

下次有呢d
關節位

背心尊者完勝Hulk!!

治癒治癒
送飯一流

第一張gif揀撚錯對手 被人㩒住嚟砌

點解唔用柏林師傅教嗰招？我地睇佢大架嘛

條友一爆樽落地，隻狗就縮翻入老母個西到

好多街坊出晒樣
好勇

幾秒

做乜會變西蘭花頭

Hulk ! SMASH !!

做咩唔爆頭
綠色+茄汁

笑撚到我仆街

冇人理比人捉咗既巴打

廢撚到 係咁比人達落地

好似係佐敦屌你老母既白衫狗同伙？

好似認得件衫？唔知有無認錯

打斷腳啦起碼
幫手減下警力

好撚型

笠左.....麻包袋？

hit and run 最佳示範

治癒

希望無事
街坊們以後落街無gear都遮下塊面

真實時間02:51:35左右

勁撚到
藍衫狗都唔係瘦
背心男一野咁低佢

抵撚死啦仲有成班警犬要做看門口狗 真係睇到笑

好撚型
好想比佢屌

爽撚到

對唔住巴打 錯手負皮 自膠左先

睇佢哋啲身型似係以前做過飛虎隊或者機場特警

委任證都無，普通隻揪姐

黃大仙街坊十分勇猛

個便衣郁手先?

無gear就比人打到撻曬皮呀

唔怪得香蕉糖唔敢出黎隻dup啦

繼魚革又有新gif

順序時間唔會變
倒序時間先會變

屌個頭綠色嘅

爆春袋可以短時間內做成大傷害
又可以防止佢逃走（應該痛到郁唔到）

嫌打得少啦

人之常情， 一邊講道理 ，另一邊長期失控
警察拉開佢 告埋你轉頭仲會比佢亂棍打
示威者你同佢理論佢又唔會打你， 除非你挑釁佢， 係人都唔夠膽拉住啲狗啦

慢鏡睇番背心友識得用身體既重量壓制隻狗係咁摔

好揀唔揀
同最大隻過個打?

又係時候推下香蕉糖

哦 咁叻呀

仲要識鎖人

橙

青頭sir

千祈唔好踢便衣狗春袋
千祈唔好踢便衣狗春袋
千祈唔好踢便衣狗春袋

好重要 所以要講三次
千祈 千祈 千祈 唔好 唔好 唔好

淋畜龍應該都有用 但千奇唔好咀做

好撚爽。。。踢頭個下

為民除害絕不手軟

咩係麻包袋
見唔到有

好擔心遲下會有人用水槍噴顏料響犬度

做乜野個頭綠晒?

放完煙之後今晚班街坊心理關口全部unlock

黃大仙消防局個邊有事發生！立場哥哥live緊！

666

點發現?

好似佢郁先

條黑警仲想拎傘還拖 一班人圍埋去打 好齊心

真係好療癒

深夜睇好撚治癒

02:51係公園第一次想兇就比街坊爆樽
第二次想還拖就比人打到訓低
好撚柒

睇完有種好舒暢既感覺

備戰港島西，叔叔黎送嘢食！

⋯可唔可以打得重手d 難得無gear

有一個落左單即刻去救

今日兩件休班狗

往死裡打！

估唔到係黑警首先被顏色標記咗先

睇先睇now 好爽

嬲得濟變左hulk 呀

睇親都見到有豬隊友阻撚住叫人唔好打 痴撚線

義士個樣影得好清楚
擔心佢比人秋後算帳

佢係叫人唔好打，自己係咁落力打呀

好似話綠色頭個暴徒打人 ，居民合力制止並想把他繩之於法，誰不知被白衣人勸服，他最後向防暴隊自首 。

無得簽啊我

2:52 個度正氣到

原來冇裝咁撚廢

認得背心男....之前街場同佢打過波

我都心諗係咪咁做

好撚型呀

黑警打記者？

青頭黑警

影撚衰hulk抵打

點解會勇撚到咁
明明冇口罩都可以照毆唔怕

做得好好，不過可以早少少出手

留名j

背心佬型到

要有啦呢啲
平時作惡多端

有gear 唔係好撚惡好柒串嫁咩？
做咩依家咁謝哂皮

千祈唔好休更呀 麻包袋

有請小鳳姐

有個黑色衫踢咗佢個頭兩下，好甘

行得走得
即係無事

你班友仔 知唔知咩係武力
唔係無力呀

識路返狗竇

因為hulk是沒有用的

以前踢波如果踢到打交
總會有兩個隊友會一路攝埋嚟嗌唔好打
實際上又出肘又抽水

黃大仙真相post，由公海tg轉載

好想睇治癒片

綠色頭真係好撚正

好似hulk比人打敗左咁

應該幫班狗結紮 用絕子絕孫腳

政府已經成功令市民同警察互相仇視

希望大家記得初心，唔好發洩情緒落啲警察度就算

一人一支可樂

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

先聊者賤，受點教訓常識吧

背心佬咁撚好打

警察係政權最後一道防線，警察崩潰，林奠就要出嚟含撚

出返黎有無round 2?
比人點曬相，仲會變左青頭仔？

呢道防線太難崩潰，警察同時都係市民，一環扣一環

緊係難就係難先要更多人堅持

D狗吾出來幫拖既話，條撚樣應該比人打到狗头變豬頭

講隻揪點可以唔提香蕉糖

做咩個頭變左綠色，仲以為係特效

係個條狗樣技不如人，吾通打mma 贏左要比人拉？

有人探病嗎？

打背脊唔似會造成傷害

昔日新聞：記得上次葵涌有條白衫dick face 比人打到豬頭流撚灑血喊撚曬口咁樣

平時係威係勢
karma is a bitch

佢蠢到走返狗屋。
不要教精佢

點發現
btw 差佬究竟點知係自己友

拉走大愛撚/和理非

一句：師兄 自己友。
就知啦

再睇多次先

一多幾條友，青頭狗隻白衫同伴狗即刻唔敢幫拖

一冇裝備就隻抽都輸，垃圾

痴線 點解會走得甩。。。

『韓農召喚』 我地文宣部已把韓仔被捕的影片加了中韓字幕,
請各位加推! 死刻警準備好食韓農18掌未?
推上熱門召喚韓農18掌

淨係講身型都差好遠

「打呢個打呢個」
BTW,好似聽到有人嗌唔好打人,但一路狂打

第一個打鳩佢果個大隻巴打好撚型
個廢警完全唔夠抽
一挑一都俾人㩒住打到係地

告唔到襲警的
警方係唔可以派人混入人群

斷續咁打左5分鐘

旺角又打咩

竟然無流血

果個唔係中自己人tg咩？

手足無麻包袋

好舒暢

咪又係俾大隻佬一野禁落地

即係波鞋街玩火都有幾個埋去倒水淋熄佢
一鳩撚樣

做乜唔打埋個白衫